黃世澤 由大公報文章分析中國可能反制 BNO 招數

黃世澤
由大公報文章分析中國可能反制 BNO 招數
黃世澤幾分鐘
#評論 20210118

martin oei
116K subscribers

#BNO #大公報 #全國人大常委
00:00 由大公報文章分析中國可能反制 BNO 招數
01:33 大公報文章透過中聯辦、港澳辦提出反制BNO招數
03:40 大公報嘅方案一旦實現，迫英國派BC
13:00 Section 4B嘅談判已經預見中國嘅國籍上玩嘢結果
15:20 BNO Visa 同 Hong Kong Bill無任何直接關係

#居英權 #BC #平權 #BNOVisa #StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家

睇世柒鳩講，花了我0.1%的電量，1M的流量，幾秒的時間，73焦耳的熱量，還浪費我用26鍵打了61個漢字，9個逗號，1個句號，13個阿拉伯數字，讓我原本不富裕的家庭雪上加霜。